一人一個懶係熟嘅例子

明知自己係全人類公敵
仲要搭哂膊頭 叫人地花名或者親切啲嘅名
真係好撚嘔心

Hi艾仔

Hi

都係三唔識七走過黎幫我改花名大大聲叫我
當住成班人面前大大聲屌返佢